好向左走向右走悶

人手filter 死撚開

唔撚死撚開呀

真係好撚On撚9
乜撚野向左走向右走呀傻閪 打個撚字好鳩難？
撚呀 手火9呀 含啦臭閪

你真口係好hi on9

落完雨 冇雲

你老母臭閪呀我屌你老母
你知唔撚知我痴撚線？
你岩岩講乜撚野呀？仆你個臭街
我係一個好撚小器既人 你岩岩咁樣惹我
我唔撚會放過你 我一定會狙鳩你

暈哥好

on9

哈哈！！！

好悶